It was good what we did yesterday, and I'd do it once again

The fact that you are married
Only proves you're my best friend
But it's truly
Truly a sin...🚬🚬🚬

睇到哭咗🥃

where's your Nico ?

Adventureland？

諗住小弟個故事嚟聽埋咪咸到盲..

Her voice is out of this world...🚬